成立連登宇航局,發展民間商用太空船

眼見美國同日本都準備登月

space x亦發展到一定規模

個人認為連登應該有足夠技術成立宇航局

目標係可以同space x比併

希望可以載人同衛星上太空

最終目標載人去火星同月酸(單程)

現有資源同技術

1.中學水火箭技術

2.一個天文望遠鏡

目標第一步載部搖控車登錄月球探索

有無連登科學家參與?

左腳踏右腳, 右腳踏左腳

理論上夠快可以識飛

我有支黑色marker

連登仔識計磁通量值
Space x 邊係對手

多謝你為連登宇航局提供寶貴資源

我地重應該建立個地球太空總暑

目標要2部notebook

諗住搵m記做住基地先

輕>> 推動力，用膠做火箭應該可以跑贏space x

利申 水火箭專家

香港人係海外成立電子流亡政府有冇得諗

所以我認為我地而家要發展比世人嚇佢地一驚

發現第一個科學家

任命你做我地嘅火箭總工程師

移民火星先

俾正皮有冇推動力

有

我認為你合適作為我地嘅火箭動力系統專家

引擎交比你

我有玩kerbal space program可唔可以join

等睇有人留名做第一任太空人

因為重未有科學家可以做到維生系統

所以要求第一任太空人要閉氣閉得耐

火箭發射軌道嘅計算交比你啦

最叻打丁 可以點幫到手

Ok, 用SL大法就算計錯都夠得番

宇宙通行證？

多謝嗰陣home office 冇嘢做，我上太空走咗轉，見到香港真係好靚

所以決定聽日去初選投票

ok

自古成功在嘗試

咁我地搵多幾個太空人

太空人係太空都要減壓同做運動

如果唔係會肌肉萎縮

設計一套打丁運動方案比太空人點睇

請捉供火箭設計圖

我屋企有啲汽水膠樽

你想做太空人?

閉氣耐唔耐?

打個飛機將子孫射到上太空